羅漢屎炒麵！有圖（慎入）

呢單野最後係咪真係屎黎
睇圖真係幾似

推

幾年前既事
間鋪都執埋

屎炒麵

食屎

好似已經執曬
其他分店都執埋

想知單野 最後係咪真係屎

哪兒來的屎

雲耳
你話黑松露都似啲呀

啲蜘蛛網就棉花糖 啲粒粒呢就糖粉 嗰啲屎呢。。。

Cls

見到都覺得臭

單野最後點

D廚房佬,諗住唔撈果陣有咩做唔出

當年睇到笑撚死
仲要擺落口先知係屎

邊間嚟

真係幾臭喎

隔住個mon都覺得臭

「口感好似糞便，吐都吐唔切！」

有無人知最後化驗結果

其實邊到搵舊屎出黎放落去

個演算法咩事

我啱啱都睇左